---
title: Unlock Delivery
subtitle: Donnons de l'impact à vos équipes
icon: /uploads/unlock-delivery_icon.svg
iconBgBlack: /uploads/unlock-delivery_icon_bg-black.svg
thumbnail: /uploads/unlock-delivery_illustration.jpg
codename: unlock-delivery
---
L’offre **unlock delivery** s’adresse aux DSI de toute taille, qui souhaite lever les freins qui les empêchent d’améliorer leur capacité de delivery sur le moyen ou le long terme.

* Dépendances complexes qui bloquent le delivery 
* Difficulté à amener les éléments produit jusqu’en production
* Le manque de qualité des réalisations qui perturbe la mise en place de nouvelles fonctionnalités 
* Manque de motivation, d’engagement et de prédictibilité

Chez aqoba, nous utilisons notre maîtrise des pratiques Lean et agile pour mettre en place une approche concrète qui garantit l'amélioration de vos processus de delivery. Dé le début, nous instaurons une collaboration étroite avec une équipe interne constituée spécifiquement pour cette mission, afin de réaliser un diagnostic précis et de mettre en place un plan d'action ciblé pour renforcer votre excellence opérationnelle.

Nos experts, sur le terrain, déploient ce plan tout en couvrant des domaines clés tels que l'organisation, les ressources humaines, le management, le craftsmanship et devops. Cette méthode assure non seulement un impact immédiat en termes de performance, mais établit également les fondations pour une autonomie durable de votre équipe.

Nous mettons en place une transformation palpable et pérenne, en vous rendant autonome pour continuer les améliorations après notre intervention. 

## En quoi l’offre d’aqoba est-elle différente ?

* **Nous travaillons avec nos clients au travers de groupes de travail (coalition).** De cette façon, nous sommes proches de leurs contraintes, ce qui permet de diminuer la résistance au changement.

* Au travers de la coalition, **nous rendons autonomes nos clients** sur leur propre transformation. 

* **Nos consultants expérimentés sont impliqués sur le terrain** pour aider et montrer l’exemple auprès des équipes et du management.

